NUM_CATEGORIES|3
NUM_QUESTIONS_PER_CATEGORY|3

C|Category 1
    Q|Question 1
        A|One
        O|Two
        O|Three
        O|Four
    
    Q|Question 2
        O|One
        A|Two
        O|Three
        O|Four
    
    Q|Question 3
        O|One
        O|Two
        A|Three
        O|Four

C|Category 2
    Q|Question 1
        A|One
        O|Two
        O|Three
        O|Four
        
    Q|Question 2
        O|One
        A|Two
        O|Three
        O|Four
        
    Q|Question 3
        O|One
        O|Two
        A|Three
        O|Four

C|Category 3
    Q|Question 1
        A|One
        O|Two
        O|Three
        O|Four
    
    Q|Question 2
        O|One
        A|Two
        O|Three
        O|Four
    
    Q|Question 3
        O|One
        O|Two
        A|Three
        O|Four